美國將嚴格審核簽證 法輪功尾已向美方繳交中國人權逼害者名單

有無方法俾埋香港班冚家剷高官名單俾美國？
要班冚家剷賣港高官共享中國人榮耀